有咩方法報銷水炮車？

水炮車好貴， 唔好扔傷架車， 好貴架

無可能

點解

交俾chem系搞啦

中大咁多泥

用車撞佢

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

水炮車到橋口冇得轉彎再燒車

老鼠膠

空襲

有冇啲雞爪釘,破壞唔到最少可以阻住佢行

佢就算係防彈
佢都要有鏡頭/透視窗監察外在情況？
整濛佢有無用？